有無trade war概念股？

港美公司不限

Btw利豐今鋪仲唔收皮

標準答案: 福壽園

Trade war係會死人既